「考古」金口獎好假的肥仔

有冇人識片入面個肥仔 應該考完DSE

睇左20秒

仲有呢個

叻仔黎

好多intern

喇沙仔份cv都預左係咁上下，佢算普通料喇

lm